「公投」大家覺得shazam好唔好睇？

正評：好睇
負評：唔好睇
利申：已正評

好

I love you

Sick 貨

屎 我俾0分

真心好睇

好睇

劇情還好既 不過打鬥就
超人式打鬥 但係又不及MOS

配樂 運鏡 速度感差好遠
而且無加音爆效果
可能係成本不足 或者係導演功力唔夠

just ok

作為同超人平起平坐的強者居然係個死口靚仔...

劇情ok，搵呀媽果段可以講得再深入d
打鬥場面太少，主角幾次都係打幾下就走佬，開頭諗住marvel family打7宗罪會精彩d，點知直程冇佢地既戰鬥畫面

我幾鐘意超人式打鬥，流暢度高，唔會好似其他西片一個動作就剪接一次睇到眼花，我睇超級英雄鐘意睇超人式打鬥，其實以雷神既能力應該都要好似超人咁打
西片拍埋身肉搏又唔會好睇得過港產片同印尼片

後面混戰完全得CG，無乜動作

好明顯電影版既shazam係nerf左 不過都好合理 冇理由一拎到能力就可以同超人平起平坐

唔係，
至少成長過程都要些少同其他人磨合，
發現DC成日真係單獨ok
一合埋就JL咁 啲人順攤得咁快我不如睇日本果D

打鬥拖太長 動作好奇怪
而且雙方對戰無傷害咁濟 唔知做緊乜咁
去到遊樂場好似細路仔玩泥沙 雖然佢地真係細路仔
我寧願今集集中主角成長會更加好 到佢班友個個變哂身
好小朋友齊打交Feel 就做多左 可以擺落下集咁玩 都未遲

成班變身果度打鬥最差

成套野太細路 雖然主角真係細路
睇到燜
但蜘蛛俠都細路 但無咁白痴

只有部分gag位算ok

整體算ok
係打鬥7左d
不過預算咁少
叫做可接受啦

故事起源都唔講多啲 一句起兩句止
完全無教過有咩能力 變左做YOUTUBER自學 但個世界觀好細
多左個超級英雄 但世界完全無反應 任得佢飛黎飛去

無反應呢個因為有superman已經唔出奇。仲提過batman明顯真係同世界觀，有彩蛋暗示會有black adam, 有機會下套同JL互動，真係希望唔好再搞爛

終於正>負
Shazam!

ok la.
又唔係真係咁好啫

打鬥rubbish
但我中意佢變身
冇英雄片係咁變

都ok

真係唔好睇

點解呀
幾好笑
又型

個名好撚7，敗筆

睇完成套淨係覺得shazam好廢，成日比人屌打，跟住淨係識變身用電電人
最尾仲要全部變哂shazam，都唔知做乜9

變身個下係幾好
套戲一開頭係幾好睇
反派都build up得唔錯
係中段好悶 後期d打鬥又唔得
打鬥值頭無記憶點

I
冇了，打鬥麻麻

成套戲最正就係呢part同沙贊家族個到

成套嘢係好睇
係好歡樂,亦睇到好開心

但打鬥應該真係暫時DC入面最差嘅一套
無一個令人印象深刻嘅打鬥場面
先唔拎大超,WW同水行三套咁撚屈嘅嚟做比較
even BVS同JL都有啲令我記得嘅打鬥場景

的確唔出奇 有咩咁出奇啊
DC世界觀美國近乎每個洲甚至每個城市都有一隻甚至多隻英雄鎮守㗎啦

真
BvS Batman救超人老母個段正到仆街 佢地兩個對打都唔錯
JL復活超人之後個場都好正 特別係Flash俾超人跟到速度個part 仲有啲女戰士保護母盒個段

未係最差既一套
好過ss
但都係差

ss打鬥我反而都記得起will smith好型咁solo清兵
同埋最後嗰場

但shazam真係唔太記得

bvs打隻大怪嗰場
出咗ww之後就好撚正
雖然老爺free ride

冇計啦 佢打埋一份會仲怪

佢根本打唔撚到
做吓support囉

bvs打鬥好過ww
batman救超人老母係歷史上最正既batman動作戲

ww故事比bvs，jl好

咁緊係啦
ww無人谷個part太正
不過boss戰比較差

boss戰CG不錯，
女人係連替身都難無計

本身期待戰神係格鬥類
點知係路平教授玩閃電
身形又唔大隻

開頭到中段都ok, 收尾收得曳可惜

ok la 美國片真係唔期待格鬥